大家己經無左回事 社會又再安寧番工番學

以上係我呢排見到既現隊香港人